# JS Timing

## JavaScript 计时事件

通过使用 JavaScript，我们有能力作到在一个设定的时间间隔之后来执行代码，而不是在函数被调用后立即执行。我们称之为计时事件。

在 JavaScritp 中使用计时事件是很容易的，两个关键方法是:

setTimeout\(\)

未来的某时执行代码

clearTimeout\(\)

取消setTimeout\(\)

## setTimeout\(\)

语法:

var t = setTimeout\("javascript语句",毫秒\)

多少毫秒后才执行javascript语句

## clearTimeout\(\)

语法:

clearTimeout\(setTimeout\_variable\)

清除设置的时间

